\section{Präsenzübung}

\begin{frame}[fragile]{Präsenzübung}
    \begin{itemize}
        \item Klausurbedingungen:
        \begin{itemize}
            \item Keine Hilfsmittel
            \item Taschen nach vorne
            \item Handys in Taschen
            \item Betrugsversuch $\Rightarrow$ Durchgefallen
        \end{itemize}
        \item Aber keine Angst: Die Aufgabe werden leichter als die Übungsblätter
        \item Sehr hilfreich: Offizielle und inoffizielle Übungsaufgaben
        \begin{itemize}
            \item \href{https://sdqweb.ipd.kit.edu/lehre/WS1617-Programmieren/assignment04.pdf}{Übungsblatt 4 (mit Aufgaben)}
            \item \href{https://sdqweb.ipd.kit.edu/lehre/WS1617-Programmieren/writtenTestExampleB.pdf}{Offizielle Beispielaufgaben}
            \item \href{http://tutorium.davidmildenberger.de/files/praesenzuebung_v1.pdf}{Inoffizielle Aufgaben} (von David Mildenberger) (\href{http://tutorium.davidmildenberger.de/files/praesenzuebung_sol_v1.pdf}{Lösungen})
        \end{itemize}
    \end{itemize}
\end{frame}